麥巴比：曾考慮投阿仙奴

以先借後買方式加盟巴黎聖日耳門(PSG)的18歲超新星基利安麥巴比(圖)坦言，他曾與阿仙奴領隊雲加會面，並考慮過轉投兵工廠。他向《每日電訊報》表示：「我曾與雲加會面，他是位出色教練，並懂得培養年輕球員，故他在法國亦很具聲譽及受到尊重。阿仙奴是一個可行的選擇，但PSG才是首選。」自小就是PSG球迷，令麥巴比不用太費煞思量，「來到這裡，我就像回家一樣，因為小時候我常來這裡睇波。」

麥巴比又回想起11歲時曾到車路士訓練一周，令他眼界大開，「我當時踢一支草根的業餘球隊，車路士是我首間探訪的大球會，對我來說，那是一個截然不同的世界。」在車仔訓練時與杜奧巴及馬隆達會面，亦令他的目標更加明確，「我希望達至該種水平，成為吸引觀眾入場的球員。」

險簽

又一25false blue

雲加：今次唔洗我講啦 知我冇呃你哋啦

麥巴比：好彩冇俾雲加條仆街呃到上船